究竟大自然係咩

今日上堂講到達爾文提出嘅nature selection 話大自然會選擇物種決定佢生存定滅絕。

咁大自然到達係咩，佢係有意識定係點，對我嚟講大自然只不過係probability。
只係大家鐘意將一連串發生嘅事用一種表達唔到嘅形體去形容。

大家點睇

你死撚左變肥料生草比牛食人食牛生你你死撚左變肥料